有冇巴打嚟緊12月至1月喺美國東岸

嚟緊12月中 會去東岸玩一個月
睇吓有冇巴打都喺嗰邊
TG: hkgla

去邊

Chicago Boston NYC WashingtonDC